有躁鬱症狀或者情緒問題嘅巴絲入一入嚟

除左食藥仲可以點樣令自己冷靜啲? 我正常嗰陣真係好正常,但可以突然間好down, 冇哂動力, 又或者少少嘢就可以挑起我條筋,突然間勁躁. 會逼自己坐底靜下深呼吸,某程度上有用嘅,但有種感覺係好壓抑, 好似夾硬㩒住自己唔好爆,其實好辛苦.

仲有,當我好躁而我又嘗試冷靜緊嘅時候, 如果側邊有噪音煩我 (執嘢啲bing bing bang bang 聲), 會覺得更加嬲泠靜唔到

同你一樣 留個名

我係咪開錯台沉左底

Push

我頭先搵唔到八達通,摷哂成屋都冇,跟住嬲到想喊 好痴線

樓主攪錯左D野…雖然中文寫個躁字…但其實躁鬱症既躁係HYPER 咁，即係好亢奮，好似好有活力咁

躁鬱症最麻煩係時亢奮時抑鬱，咁先難發現

練習發呆

我知道呀 脾氣暴躁只係其中一個徵狀

應該改一改返個topic, 係抑鬱同焦慮問題

成日無啦啦呆左諗嘢,亂諗嗰隻 可以係上一秒同男朋友一齊好開心笑緊, 下一秒就突然覺得好空洞然後回憶啲唔開心嘅嘢, 跟住就會自己呆撚左咁...

過來人留名

我個frd個老婆又係咁，30出頭，睇佢食咗1-2年藥，呢1兩年正常咗。我frd話佢成日嘈嘈閉，每個月都搞自殺搞到差佬上門叫白車。
後來我frd逼佢定時做運動、跑步、開解下散心，之後就正常咗了。

或者咁講，問題總會存在，但可唔可以計一計，身邊人係唔係真係值得影響到自己咁嚴重? 乜人乜事響自己心中總有優先順序，我自己總會將自己放第一位，為其他人而搞到自己衰，唔值得。

我諗你個frd 個老婆都唔想, 有時真係未必控制得到, 不過你講得啱, 可以嘅就儘量唔好俾其他人影響到自己心情. 雖然好難

講得冇錯，佢老婆發洩完之後都好後悔，好似變翻另一個人咁，每次都同佢老公道歉，佢老公都知道原因亦唔會怪佢，會諗辦法一齊面對，算係唔話得。其實呢家嘢好奇怪，有人話呢樣叫"吸引力法則" 皆因我frd 響識呢個老婆之前一任嘅女友又係一樣有情緒病，2個女友都係響chat room識。不過一個有緣另一個無緣...

有錢的話去見心理

心理醫生真係有用？其實呢個病可唔可以斷尾
點先可以整走個病⋯⋯
平時無時個時成日呃自己無呢個病 無發生過呢件事
好怕俾新識既人知
好怕新男朋友知會點諗我 會嫌棄我

同上一個男朋友本身好好 雖然都有d問題
但最後因爲我又失控發脾氣亂諗
失左手⋯⋯佢都無留我⋯⋯⋯

好討厭呀⋯⋯⋯